我已經好堅強

咁又點 堅強大撚晒？
你好努力 但最後結果都係唔夠努力 即係冇撚用

我好辛苦
喊到好攰
對住又其他人要扮開心

咁咪唔好扮 扮得似有獎？

點首歌送比你
加油

給妳的歌

睇唔出你有幾堅強

扮得唔似會仲多野煩

理撚得佢

可以咁嘅咩

啱啱聽完
多謝你

又自己仆去mk仔度
有毒撚唔揀

如果你覺得當下嘅你好難受,咁堅強唔係你最需要嘅野,而正正相反,點解你要堅持係一個你唔鍾意嘅環境下？親情、愛情、友情呢啲嘢向來都唔係單方面付出的,其實你不斷咁付出只不過係到形成緊一個不公平對等嘅狀態,咁樣人哋只會漸漸咁覺得理所當然,只有你學會尊重自己之後先會搵到屬於你自己最重要嘅嘢。

點解唔得？夠膽再煩直接屌撚柒佢都得

從來都唔中意MK仔

我好怕
我怕我一唔付出佢哋就唔再愛我 唔再理我

我唔夠膽

你係女人 你天生有特權

唔知你細個係咪有啲咩經歷缺乏愛呢？不過我會覺得世界仲好大,冇話冇咗邊個唔得,相反當你決定放手嘅時候,終會搵到其他人取代悉日嘅身邊人。

即刻同我出街受我溝囉

所以有時要眼光好
睇到你覆你唔好mk
但其實大把賤男都會扮好男人
所以帶眼識人 同眼光要好啲

唉 好苦惱

要相信低潮總會完
同時唔好失去希望

曾經以為低潮已經過咗
點知。。。